要10月8 成功三罷．就要黨鐵停

7號晚係關鍵！

要令黨鐵全線第二日停駛

港豬們好耐未三罷啦

香港人．反抗
香港人．三罷

1/10

2/10

黨鐵春袋係
控制室同訊號系統
好多車站開唔到都係因為控制室維修唔到
因為所有訊號同指示都係由控制室傳達

一定要搞撚到全港被罷工!

push:(

香港人．反抗
香港人．三罷

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

推

7號晚搞真係可以收黨鐵皮？
第二朝翻工，咪又照樣重開

戰略一定要轉
舊方法，只會帶來舊結果
真係好想搞得成三罷

勁推

要佢地主動罷工就算數啦
打撚爆佢交通 咁撚鐘意返 就行返工
再唔係游水過海囉

總之今晚唔休息
18區要人

gphone作為sell法案既先導者, 已經叫左大家唔好割裝修/魔法, 因為法案無可能7日通過, 通過亦唔代表有實際壓力可以令我地即贏.

暫緩裝修商舖，轉裝修政府、議辦、黨鐵

【十八區裝修指南】

.

唔好意思借個位
聽日十月八 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡

聽日準時迫黨鐵返工啦奴隸們

wish